溫馨提示 抗爭派唔洗下下打開口牌

一啲你唔洗講出面
大家明就得

唔係佢地特登踩條紅線
係條紅線越擺越前去到你腳邊
有冇試下和理非企下企下企左前排？

搏dq舉動不可取